臨訓前大叫中華人民共和國萬歲結束美好一生

一天，打錯

納dee

圓寂了

終於圓寂

又翻炒

死你就去啦，柒蚋